送中通過 你估香港洗唔洗跟大陸食草

要
唔要

我覺得大機會要

香港好大可能被制裁 仆街777

到時香港人個個要訓街

到嗰陣香港同大陸睇齊..大陸窮嗰啲就會走曬落嚟香港...雖然而家都係..不過有限數.. 到時真係窮鬥窮

香港人仲要養埋啲強國雙非呢？草都無得你食喇